的士陳都幾撚奶共 乜撚野唱國語就唔過時 ON99

國語

尊嚴何價

而家先知？

國語 牛b